初中歷史書 雅典民主硬插基本法

《明報》— 初中歷史書 雅典民主扣基本法 連繫港人選舉權 教師質疑強加不符教學需要

繼早前部分高中通識新書刪減三權分立、公民抗命等內容，本報發現有今年新版的初中歷史課書本，新增《基本法》內容，包括講解古代雅典民主政治制度時，插入基本法條文稱港人有選舉權和守法義務；講述公元7世紀伊斯蘭教起源歷史及教義時，就引述基本法稱本港有宗教信仰自由。有歷史科教師認為，古代尚未出現基本法，學習古代歷史強加現今事情，未必符合教學需要。教育局就稱，歷史科插入基本法內容合理。

噉仆街啦，噉城邦派呢
雅典城邦喎

以後歷史科只准教文化大革命同毛語錄同習語錄

所以以前歷史科被斬都未嘗唔係好事
讀呢啲真係會讀壞腦

你們才不是一無所有
你不是還有基本法嗎

迫人讀國際學校

支那法律先越空間推到全球，而家可以穿越時空，今期物理獎仲唔係支那大熱，

宇宙大爆炸都係基本法腐乳

自估以來就有基本發

蚩尤與黃帝 建立屬於黃帝、炎帝的部落聯盟 並享有基本法腐乳的三權分立

基本法萬能KEY落歷史

使唔使科科都加呀？數學phy chem bio 電腦都加丫笨

洞房扑野都係基本法腐乳

基本大法好

科學都係基於基本法develop出黎

電腦大爆炸就有份

董建華年代開始棄歷史轉通識
點知學生越讀越有批判性,思想普遍偏黃
而家又想棄通識變返洗腦式歷史
唔知過得十年又有乜效果呢？

基本法就好似光速嚮真空一樣。全宇宙都係要守ge。你唔好諗住用任何方式去繞過佢。
即係你唔好諗住用光速向住一束向你射埋來的光前進就有兩倍光速。呢個宇宙係堅決反對你別有用心地違反光速定理。

中華人民共和國慶祝建國70年

香港慶祝重光紀念日75周年

基本法就好似complex number一樣。
你見到個數字，例如1 2 3 4 5，以為唔係complex number咩? 但其實佢地只係imaginary part係零咁解姐。其實都係complex number。
大家唔好以為可以逃過基本法

拍拉圖跳舞+唱熱愛基本法

城邦派係咪要出嚟解釋吓？

總之永遠都唔係自己錯